亂鳩咁砌求評

Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12
MSI Z370 GAMING PRO CARBON AC ATX
ASUS Strix GeForce® GTX 1060 6GB GDDR5
2 X ADATA Premier DDR4 2666MHz 16GB (1x16GB) Ram CL19
Cooler Master MWE 650 80Plus Gold 650W Full Modular PSU
Seagate Iron Wolf NAS Series ST6000VN0033 6TB 7200rpm 256MB 3.5 Inch HDD
ADATA Ultimate SU800 3D TLC 256GB SSD
NZXT H500 Elite Tempered glass ATX Case - Matte Black/Red
ASUS Blu-ray Combo BC-12D2HT
Cooler Master Hyper 212 LED
ASUS PCE-AC56 802.11ac Dual-band Wireless-AC1300 PCI-E Adapter

Ram 做乜鳩

邊位好朋友

上ASUS TUF Z390-Plus Gaming (Wi-Fi) ATX
咁未慳埋個Wireless

傳說中嘅清死貨list?

有錢上8700
又用z390
好心ram 同display card用好啲啦
頭大身細

新list

Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12
ASUS TUF Z390-Plus Gaming (Wi-Fi) ATX
ASUS Dual GeForce® GTX 1070 8GB GDDR5 OC Edition
2 X Kingston HyperX FURY DDR4 3200MHz 16GB (2x8) CL18
Antec Neo Eco Gold 80Plus Gold 750W Semi Modular PSU
HGST Ultrastar DC HC310 (7K6) 7200rpm Enterprise Hard Disk 4TB
ADATA Ultimate SU800 3D TLC 256GB SSD
NZXT H500 Elite Tempered glass ATX Case - Matte Black/Red
ASUS Blu-ray Combo BC-12D2HT
Cooler Master Hyper 212 LED

Z 板 3200mhz ram 但唔上k u

佢真係唔識架喎

ADATA Ultimate SU800 3D TLC 256GB SSD

TLC 完都係得 256

巴打意思係咪超頻既話上8700K,唔超頻既話用返2666MHz就夠

你真係唔識嫁喎

用Samsung 860 EVO Series 250GB MLC 2.5 Inch SATA III SSD代替

唔超頻唔洗買z板

呢隻都係tlc

睇你都大把錢 上samsung 970 pro 啦

U 上做K版

不如用 RTX2060 點都好過1070

final

Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12
ASUS TUF Z390-Plus Gaming (Wi-Fi) ATX
ASUS Dual GeForce® GTX 1070 8GB GDDR5 OC Edition
2 X Kingston HyperX FURY DDR4 3200MHz 16GB (2x8) CL18
Antec Neo Eco Gold 80Plus Gold 750W Semi Modular PSU
HGST Ultrastar DC HC310 (7K6) 7200rpm Enterprise Hard Disk 4TB
ADATA Ultimate SU900 256GB 3D MLC 2.5 Inch SATA III SSD
NZXT H500 Elite Tempered glass ATX Case - Matte Black/Red
ASUS Blu-ray Combo BC-12D2HT
Cooler Master Hyper 212 LED

呢個list我唔會買

8代u?
買z板淨超ram?
2060>1070
暫時係咁多

$12688呢set好似幾抵

主機板:GIGABYTE Z390 UD / MSI Z390A-PRO M/B
處理器:INTEL Core i9-9900K 8核心
顯示卡:GEFORCE RTX 2070 8G DDR6 (可升級2080 / 2080TI)
硬碟類型:SSD
硬碟容量:KINGSTON A1000 M.2 NVMe 240G SSD / TEAM SATA 480G SSD
記憶體:32G DDR4-2666(可升級最大64)GB
機箱尺寸:COOLER MASTER E500L CASE

買火牛
- Antec Neo Eco Gold 80Plus Gold 750W Semi Modular PSU
？倒不如升級做具零轉速風扇模式既全模組火牛啦，起碼方便砌/整機嘛。
若果火牛具零轉速風扇模式的話，我反而建議買高小小Watt數（例如850W），但最好唔買1000W或以上既火牛，因為咁樣就要用具超過5A fuse既電源線，同埋嗰啲火牛太長喇

（預咗呢part會俾人負皮 ）
火牛建議買Corsair RM850x 850W 80 PLUS Gold Fully Modular PSU好啲，可以有機會試到零轉速風扇模式嘛
新（160mm長）定舊版（180mm長）都唔緊要

老老豆豆你係邊度睇返黎

底板 ...唉 一句講完 你用h310推9900k一樣伏,兩塊板供電完全唔夠力推9900,降頻都降到你爽死
張卡又係膠膠地
ssd 唔用samsung都用intel a1000
ram更加底死...z390去到4400 仲要挨2666....
隻機箱又係...

已經唔係頭大身世既問題
係死貨list黎
你真係貪平既 不如執其他型號既料好過
無謂玩多兩玩到時出大壇野你走上黎 屌呢樣個樣

咁樣budget 要幾多?

AccessPoint限量優惠!強勁[第9代I9-9900K+32G DDR4 2666 RAM+RTX 2070 8G 電競遊戲組合,戰地風雲 5]!{只限10部,連正版WIN 10!}+RTX 2070 8G VR+DDR4 2666 32G RAM]免費送貨!!

如果轉做咁

Intel® Core™ CoffeeLake i7-9700K 3.6GHz 12M Cache 8 Core 8 Thread LGA1151
ASUS TUF Z390-Plus Gaming (Wi-Fi) ATX
GALAX GeForce® RTX 2060 6GB GDDR6
2X Corsair Vengeance® LPX 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C15
Corsair RMx Series™ RM650x 80Plus Gold 650W Fully-Modular PSU
HGST Ultrastar DC HC310 (7K6) 7200rpm Enterprise Hard Disk 4TB
ADATA Ultimate SU900 256GB 3D MLC 2.5 Inch SATA III SSD
NZXT H500 Elite Tempered glass ATX Case - Matte Black/Red
ASUS Blu-ray Combo BC-12D2HT
Cooler Master Hyper 212 LED

CPU

Intel® Core™ CoffeeLake i5-9600K 3.7GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151
$2499 SALES
$2999
主機板

Gigabyte Z390 GAMING X ATX
$1299 SALES
$1499
顯示卡

MSI GeForce RTX 2070 GAMING 8G GDDR6
$4899
RAM

ADATA XPG Z1 DDR4 3600MHz 2x8GB 16GB CL16
$1699
火牛

Corsair RMx Series™ RM750x 80Plus Gold 750W Fully-Modular PSU
$999 SALES
$1099
HDD

搜索/加入HDD
SSD

Samsung 970 EVO Series - 250GB PCIe NVMe - M.2 SSD
$630 SALES
$740
機箱

Sharkoon 聖龍者 DG7000 Red LED 紅光 ATX
$450
光碟機

搜索/加入光碟機
散熱

Cooler Master Hyper 212 LED Turbo CPU Cooler
$318
無線上網卡

搜索/加入無線上網卡
顯示器

搜索/加入顯示器
鍵盤/滑鼠/遊戲手制

搜索/加入鍵盤/滑鼠/遊戲手制
軟件

搜索/加入軟件

服務:
產品: $12793
砌機: $80
總額: $12873

當你buget 12k
ram可以轉 gskill rgb ram
卡可以落2060 慳返1k
散熱可以換 靚d
機箱你自己考慮

拎去jumbo應該12k搞得掂

真係要wifi板就轉 edge ac
卡換好d 一係msi 一係zotac 一係 asus
條ram 上3600mhz
9代板有m.2 ,一係970evo 堅挺sata都用860evo

咁呢set係唔夠抵定咩問題

咁樣650W火牛夠

底板虧
卡牌虧
ram虧,上面講過z390用到4400 你走去3000不如用b板算
ssd adata好易壞 大路都用三叔intel

好過d伏list係咪都500w ga啦
驚咪上夠1200w

受教了

重新砌過把啦

做乜用~
Intel® Core™ CoffeeLake i5-9600K 3.7GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151
？
呢個得6核咋！
梗係用返~
Intel® Core™ CoffeeLake i7-9700K 3.6GHz 12M Cache 8 Core 8 Thread LGA1151
，起碼有8核嘛，既然你都俾得起。

升火牛至超過1000W，倒不如升8核處理器

至於要預幾多Watt數？可以用呢啲去計

好堅持要 bd rom

j for av

順便睇埋 經巴打執過update左

itx板

單條16gb 3200mhz

想問下大家
點解16GB Ram要分開兩條8GB Ram
唔係一條過16GB

有咩分別？

雙通

諗住預個位遲下upgrade 加上塊板得兩個位

可唔可以講多少少